有關129黎明行動，連登真係平衡時空

不斷有人話好暢順，無手足set rb、唔夠人、好少人、無人出、要返工blablabla
事實係各區有大量狗，有軍裝、防暴、便衣、EU
落到街完全咩都做唔到
一個二個喺屋企上住連登就以為睇清楚晒成個局勢
自己落街睇下啦

利申有罷，樓下全部狗

根本返工都少撚咗7成人
唔洗黎明都已經成功攬炒啦

同港共打擊勇武一樣
唔撚洗拉晒架
打擊最核心嘅去挫你銳氣咪得

有出就知返工嘅人都少
對比1111冒同一個風險
成效細咁多
值唔值得先

搵返開POST果班黎明行動鞭屍啦戇鳩

從來唔可以當連登係大台

觀點與角度

你上去熱門個PO望下 分化班人

起底就會發覺好多波台狗同便衣蛇

8成公司Home Office仲黎咩明
送頭咩

坐喺屋企成效最高 又冇成本

大埔又有3個手足白白俾人拉左.....仲黎明行動🤦🏻‍♂️

係阿 同你隻鬼AC一樣

停東鐵呀 dllm

我企左喺巴士站半個鐘
d人仲係一車車咁送去返工

狗仲多過人
強攻想手足被補？
個人覺得初五好多鋪都未開市 4～5成人唔洗番工+學生本身都唔洗番學
成效低就梗既
睇形勢做人啦

btw今次黎明目標有啲散
與求被動罷工不如重中封印東鐵

落到街等巴士 等咗半個鐘見冇咩人
買返個早餐返咗屋企

轉頭見到其他區有手足俾狗咬

一地狗

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

8成? 屌你老母啦

罷工係自發 下下要被罷 手足完全唔值得

一向都係
其實咁幾好，連登唔係大台
最好搞到mon post dog mon極都黑人問號

今朝係行太當眼，黑警拉左好多人呀屌你！

冇得HOME OFFICE 嬲嬲豬?
返工啦渠頭

自己唔罷工要人出黎搞黎明
死撚左佢啦

咁勁數到有8成

一班分化L會重複屌你「唔黎明靠政府自動封關」

又啱

條傻閪用閪腦諗野㗎

推

要罷工唔係要黎明
完全明白今日黎明嘅意義係邊
谷人係去送頭，係咪白癡㗎
要罷工就自己罷，唔好逼人幫你罷

你講得完全正確，但係...
事實上單靠手足自發罷工真係唔夠影響力
簡單講唔夠多人，要再拉多d人落水先有效

仲有無記得black grey放文宣引手足出黎被捕
仲認為要出因為要出 唔係因為有成效先出 個班有無反省過

粉嶺琴晚已經有防暴 重兵點搞

幫你拉人落水都唔係今日啦
條街冇人冇車嗰個Home Office，駛乜你逼佢罷
琴晚已經好多post叫人唔好去
但啲人都仲要去俾人拉都冇辦法㗎喎

根本要罷工本身已經罷工 home office既早已經home office
你搞黎明姐係送頭

諗返當初黎明行動塞路塞鐵係為乜先
係要製造罷工癱瘓工商打擊經濟逼使正苦回應訴求係咪

但依家正苦對疫情嘅不作為就已經係打擊緊經濟
你再用經濟去威脅佢豈不多此一舉？

現在正苦可以話係幫咗大家罷工
我地要做應該係下一個step
connect商界同啲睇錢分上嘅淺黃淺藍一齊向正苦發難

btw
上面好多巴打已經有講
今朝主要行動點都有狗standby

其實你地有無人諗過新年後罷工到底有無影響力嫁

好耐之前黎明行動已經狗多過人啦
搞手根本無諗過依合問題點解決 淨係識吹雞

我有罷，你有罷
我當全個連登都有罷
但面對現實好多人都無罷
所謂中立派，遊離派，乜乜柒柒
總之都係同一班人
呢班人唔會主動罷，要人迫佢被動罷
你可以唔鍾意佢，更加可以屌柒佢
但係現實上迫唔到佢地罷，都係唔夠人
政府唔會理你

老老實實
都好有興趣探討呢個問題
最有效嘅解決方法係點？

本身大把請3日放10日

搞黎做乜

真 初五返工嘅人比平日都唔知少左幾多成

各有各，各喜好，不用問人

咁有影響力？

唔覺得會有解決方法 話人多就無事只係自我安慰說
班狗背後有人指揮 要吹雞要調兵都得 淨係情報都輸晒

根本就係各努力緊

東鐵線有手足做野班3毛狗又唔講下？！

大家幫手拉同不推文其他D分化垃圾post !

少人到咁真係冇必要

除非你去到開花嘅規模，中大理大規模
如果唔係其實都係逼唔到人罷，最多只係令到啲人遲咗返工，然後大量手足俾人拉

我反而覺得仲堅持攪黎明嘅人先係平行時空

左膠 五毛最想靜 。算啦手足

左膠唔撚想可憐你啊

唔好講黎明 根本連工都無人罷
不論醫護定普通打工仔

連登...好多5毛網軍

自己判斷，獨立思考

公程佬都未返工人一定少初九先多人

其實點樣先可以connect到和理非出黎黎明
做路人都好啊

啱

完全唔知有黎明

時間地點呢？

根本無文宣，點會有人

罷左工 但根本set唔到rb
勁多狗 仲要比狗逗完黎

S

成個連登俾肺炎霸撚哂，香港唔洗光復啦

岩 今日勁多公司都home office

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

發起行動果班出黎認錯啦
今日個個home office 都冇人返
仲要累手足俾狗捉

連登以前都識鬧警暴 而家？

手足全部都係送頭condom

鬧受害者最撚叻

政府維穩靠你班左膠泛民啦

解決方法就上網係問完人意見先搞活動

多謝手足 啱啱訓醒

醫護不嬲集緊氣2.3, 根本冇醫護講過join

收皮啦 最好係唔好搞 收監個d 坐完反省下自己做乜為班左膠出黎啦

都話咗黎明同三罷係有衝突，真罷工嗰班會畀政府spin成被罷工

所以要推人出去死？咁樣香港就會得救？

仲黎明?
害得班細路唔夠啊?

醒下啦，從來冇「被動罷」，只有遲兩個鐘開工老細叫你cut鐘/ot兩個鐘做返d嘢

今日香港站去中環塞條電梯人疏到
至少冇左7成人

罷左，但無其他行動，又唔係乜重要既職位
好似罷左都冇人知咁

條街人影都冇隻
我老母肥到跑唔到都捉到你啦

醫護運輸機場冇全面罷 其他行業罷都是沒用的

邊個同你講唔夠影響力，你睇咗琴日醫護工會排隊遞表排幾個鐘未？

根本唔需要全面罷，有兩三成已經夠癱瘓，尤其是本身醫護一直缺人

佢唔肯罷要手足用條命幫佢罷換佢安全？
點都請唔過啦

透過少數嘅行動迫使全香港人冇得返工
喺政治層面上都試過好多次 政府係冇壓力
最多派多啲警察出嚟捉人 / 開記者招待會譴責我地
藍絲不滿 加深社會矛盾
因為的確有好多人想返工

但係加入公會嘅罷工 團結就係力量
試問如果醫護人員工會成萬人一齊罷工會點
仲要係連續咁樣5 日 政府先有妥協嘅機會
最重要係有合法保障 同埋工會有資金

但好明顯今日嘅罷工係未有一致認同
甚至乎好多人都未必知道

黎明行動高風險 唔持久 最多咪一日
而且本身聽日已經好多人唔使返學同埋返工
所謂攬炒嘅概念已經喺度
要用手足嘅自由換取啲藍絲返少半日工
我完全唔同意

個問題而家連兩三成人都冇 工會行動要等 咁咪請住sick leave 先囉
而家129吹到咁大 原來根本威脅唔到政權
政權就更加目中無人
利申：睇下2月3日再 作定論

西鐵車卡明顯有便衣狗

好多銀行都HOME OFFICE

連登：冇人

記者： 多人帶走，未知原因

最慘係一班細路,又比連登軍師撚左出去,結果被拉個畫面好令人心傷
手足們幾時先明連登吹雞既行動全部都係警方監測之下
開花小隊先可以減低手足們被捕機率
七個月之後,唔好話5毛,毅進仔連用字都成個連登仔咁啦
根本所有行動,個場合出現5個手足,分分鐘附近就有十幾個警曱捕住

依家個醫護工會咪有兩成員工join囉，呢幾日仲有招募，2.3前有三，四成都唔奇

今日根本冇醫護講過會join1.29，全部工會都一直講2.3，全部係你哋自己一廂情願整個1.29

其實最重要係自己睇情況，自己決定繼唔繼續

其實2月3號會唔會太遲？
講緊嘅係6日時間

連登仔：
早兩個月：黎明失敗唔work不如攪工會

今日：工會做野咁慢，不如自己攪黎明

無限loop

唔好傻啦 次次行動畀人捉都要咩飛?

留喺屋企啦，送頭不了

冇用㗎呢個唔係真正意義上嘅罷工 威脅係完全唔撚大

個問題咪就係搞嗰班，情況有變死都唔肯取消

其實根本唔應該咁揚既日子同場合做野
等班狗撲空
又或者參考番暉明村單野
行動快,D狗反應唔切(或者講根本無諗到)

邊有咁易啊，葉師傅

當初諗住黎明行動可以民意逆轉，區選贏返

咪俾你地黎明下囉，就好似71立法會咁

你宜家想攻入立法會都係無可能啦

岩 其實如果宣傳得夠 工會有大罷工
根本唔洗黎明行動

有邊次唔係咁，連登8月9月已經開始脫離現實啦
真係做嘢嘅根本不齒上嚟同啲on9軍師嘈
係得返啲自以為指揮官嘅鍵盤戰士喺度9up所謂戰略

係，呢家極重狗
加上呢家呢個時候被home office唔洗返工佔大多數
手足出唔出要自行衡量
同埋多謝今日有出既手足
今朝4點起身行動suck黨鐵

問題係搞行動果班犯錯 先累到手足俾狗捉
依家又唔係要你問責 認句錯都咁難？

情況有變都仲硬推 自己出去收下風啦
差唔多間間公司都home office

同意

係 連我親戚都地盤都唔洗番 仲要放到2月2

其實有好多公司唔係今日啟市，加上又home office

連登仔 : 開po屌下冇人出，跟住訓多陣先

都無人返工緊係順
尋日政府宣布公務員可以home office之後，好多公司都跟
再者，新年後一兩日本來就仲有好多公司都未開，又或者有好多人都請咗假

咁又係 次次有狗就要散水啦 邊敢做野

Push

連登推post ,預咗有mon post 狗，黎明行動，佢哋有晒以往熱門RB位置。

好多都係呀sir 黎

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

利申罷工仙人
一早望落龍翔道已經有曱甴車 仲要塞住個巴士站

企到宜家仲企緊 與病菌玩遊戲

連登嘅資訊從來都只係for 參考 only

吹捧一二九黎明一係狗一係真心膠

由鳩d大人去死啦，唔值得為咗班垃圾送頭，香港需要reset

前線行動係唔需要睇連登
睇左先仆街

今日都無咩人開工 唔需要送頭 等下一次

鬼post

黎明行動搞手係啲咩人
原來咁多人都仲未知

班友理大屠城嗰刻都無事
大家話要救人嗰刻
佢地仲安全坐喺屋企
仲吹奏叫繼續
咁都仲未醒水

呢啲唔係叫平行時空

黎明是北京人
完

不嬲呢啲一早講定要自己睇情況去做 玩咗七個月啦 究竟你有冇落過場 落個場嘅唔會亂咁屌柒人 行動嗰班純粹做統籌幫人召集人 如果佢可以完全預計到啲警察喺邊 點樣確保唔畀人捉 香港一早贏咗啦

政府都帶頭擺左,好多公司都冇開工
我識人做物理治療都停左工

咁多monpo狗
班狗一定有部署
所有行動post最好一日前或者即日先出
況且宜家肺炎加上好多工會已經建立好
根本唔洗黎明行動
都做到大罷工既效果

有肺炎助攻
個d堅持仲番工咪由得佢地死

無8成都有5成在家工作，街上面見好少人等車，狗仲多過人

連登不嬲得把口睇完就算
中大理大比人打到仆街個陣仲係到推埋啲垃圾香港政府政棍講廢話
幾個鐘頭之後先開始行動post
唔岩聽就五毛，一係就屌人「你又做過啲咩呀」
連登只係一個得討論既討論區
行動睇TG實際好多

返尖沙咀覺得少左8成

肺炎就係經濟攬炒最好嘅方法
跟本唔洗抗疫，
由佢爆發留喺屋企算

政府已經帶頭三罷，我哋坐低齋食花生，

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

今朝已經送咗好多頭

所以每次出完去都唔想睇連登，睇到啲唔出去又指指點點真係會好灰心

office咪多數唔使 零售飲食好多都要返

不封關，不上班

130繼續罷

企喺度做乜

啱啊 先唔講今日咁少人返工返學 成效低到乜咁
同埋其實呢d疫症都人人自危 咁都要被罷工
真係唔死都冇用 長貧難顧
幫得一次兩次 最後都要靠佢地自己肯做先有用

我真心唔明波台狗啲思考構造

葵涌四個